Eindelijk, als de brug van Walton was Coming Into Sight rond de bocht, mijn koorts en misselijkheid overwon mijn angsten en ik geland op de Middlesex bank vastgesteld, die dodelijk ziek, midden in het hoge gras.
